# 含有日文的章節段落

[TOC]

## 00010_文庫/00000_第一卷/00070_後記

- 讀者們，大家好，我是リュート。
- 初次見面，我是作者リュート，是一隻生活在北海道的熊。
- 從那時起，我便對網路小說這個存在產生興趣，而在經過一番調查之後，我找到了小說投稿網站「小創家になろう（成為小說家吧）」
- 我下定決心後便重新開始寫作，並且從2O13年１０月初開始，在網路上── 小說投稿網站「小創家になろう（成為小說家吧）」上開始公開這部《２９歳單身漢在異世界想自由生活卻事與願違！？》
- 還有，非常感謝各位讀者願意讀到最後！我們下一集再會！リュート


## 00010_文庫/00010_第二卷/00060_後記

- 是的，我是リュート。
- リュート


## 00010_文庫/00020_第三卷/00010_簡介

- 作者：リュート
- 另有作品「廢墟漁りの探索者達」


## 00010_文庫/00020_第三卷/00060_第五話　～在妻子的故郷處境不妙～

- 在我面前，笑容滿面的瑪爾小姐如此說道。瑪爾小姐的眼中沒有笑意。哎依耶耶耶⋯⋯（注：原文為アイエエエ，出自小說《忍者殺手》發布於推特上的日文版翻譯中某人的叫聲。後來開始於日本推特上流行）你究竟為何發怒呢？
- 「倍率增長，再加一倍（注：原文為『倍率ドン⋯⋯さらに倍！』，此為日本TBS著名問答節目Quiz Derby主持人的經典台詞。）。」


## 00010_文庫/00020_第三卷/00090_後記

- 是的，我是リュート。
- リュート


## 00010_文庫/00030_第四卷/00010_簡介

- リュート
- 另有作品「廢墟漁りの探索者達」


## 00010_文庫/00030_第四卷/00020_序章

- 不畏雨，也不畏風，更不畏半獸人的黑鋼箭雨和魔物的魔法彈幕（注：此句出自宮澤賢治的詩作《雨ニモマケズ》）⋯⋯哎呀，實在是好辛苦啊。我就來說說這個星期發生的幾件事吧。


## 00010_文庫/00030_第四卷/00110_後記

- 此次承蒙各位支持第四集，真是非常感謝！我是リュート！
- リュート


## 00010_文庫/00040_第五卷/00100_後記

- 此次承蒙各位支持第五集，真的非常感謝！我是リュート！
- リュート


## 00010_文庫/00060_第六卷/00090_第七話　～被最惡劣的存在附身～

- 「拜託妳不要用那種曖昧不清的方式說話（註：原文『バールのようなもの（疑似撬棒的物體）是日本警方對於尚未尋獲，犯人用來撬開物品之犯案工具的對外稱呼，帶有曖昧不明確的語意。另外檜木棒是電玩遊戲《勇者鬥惡龍》系列經典武器）。』


## 00010_文庫/00060_第六卷/00110_後記

- 此次承蒙各位支持第六集，真的非常感謝！我是リュート！
- リュート


## 00010_文庫/00070_第七卷/00110_後記

- 此次承蒙各位支持第七集，真的非常感謝。我是リュート。
- リュート


## 00010_文庫/00080_第八卷/00120_後記

- 此次承蒙各位支持第八集，真的非常感謝。我是リュート。
- リュート


## 00010_文庫/00090_第九卷/00110_後記

- 此次承蒙各位支持第九集，真的非常感謝。我是リュート。


## 00020_WEB/00000_『押し掛け』ならぬ『押し売り』女房/00020_第一話～不知不觉间就到了异世界～

- 總之，在把屍體持有的物品收納進物品欄，這時【豬人的屍體】這樣的物品表示了出來。（スモールボア這個是什麼意思不清楚，為了流暢腦補成了野豬算了）
- 「啊啊，歡迎來到十字路城」（クロスロード克洛斯羅德？）


## 00020_WEB/00000_『押し掛け』ならぬ『押し売り』女房/00030_第二話～到了冒险者公会后被围殴了(误)～

- 【發動體処理濟みのクォータースタッフだよ。這個的話只要銀幣六枚】（難度太高翻不出來吶）
- 貓她把什麼ブロックサイン一樣的物品取出來了（算盤？計算器？）


## 00020_WEB/00000_『押し掛け』ならぬ『押し売り』女房/00040_第三話～在训练场上休息时被女孩子告白～

- 【在嗎，比娜（ピニャ）！給客人帶路去房間】
- 領取了鑰匙，四分之一的材料（クォータースタッフ）存儲完後再次移動到了樓下。（四分之一到底是什麼⋯武器？）
- 接下要是剩有時間的話就去趟冒険者公會對クォータースタッフ進行訓練，又或者是外出去刷刷野豬。
- （《クォータースタッフ》這個《四分之一的材料》到底是是哪国的專業術語啊⋯查了三天還是完全不知道它是什麼意思，是個武器這點我還是了解的）
- 為了新武器《クォータースタッフ》能更上手的使用，就把長柄武器等級提升到２級吧（這東西是個棒狀武器，求正確譯法）


## 00020_WEB/00000_『押し掛け』ならぬ『押し売り』女房/00050_第四話～第一日吃的是如此之美味（误）～

- 在使用魔導棍杖被攻破時出劍戰鬥也是必要的呢。（感謝@Jabaworks桑的提示，現在終於可以理解這個四分之一是什麼意思啦～《クォータースタッフ》）
- ルの腦天に打ち下ろすのを奧歯を食いしばりながら鋼の自制心で必死に堪える。）
- 咕，來精神攻擊嗎瑪爾好狡猾⋯（くっ、精神攻擊とか汚いなマール汚い。）
- テンプレテンプレ。（模板模板什麼鬼～）
- 【白頭偕老（長生不老）酒來的喲。很好喝吧？】（ネクタルNektar，天神經常飲用的長生不老酒。）


## 00020_WEB/00000_『押し掛け』ならぬ『押し売り』女房/00080_第七話～从灌木丛冲出来的不是哥布林而是鬼～

- （原文：なんせ板金鎧程度なら易々と貫く。背中から擊たれたらたまったもんじゃない。
- 「ドシャッ」（聲音）
- くくく（笑聲：庫庫庫）、弱點已經從瑪爾老師那邊知道了
- （マウントポジション 就是騎在別人身上打臉）
- （這句是腦補 原文是いえ、タイシさんはあまりああいう方々と懇意にならない方が良いと思います）


## 00020_WEB/00000_『押し掛け』ならぬ『押し売り』女房/00090_第八話～约会之后就打算来求婚啦～

- 「パーッと」（應該是聲狀詞⋯意義不明）
- （俺もチョロいよな 看不懂啊！！）
- 看著自己喜歡的女孩子同蓋一條被子 每晚都是貼身的時候 アッー（聲狀詞 這是 啊～斯～～～這樣嗎？）
- 一邊說著一邊貼近的吻了過來 喂・住手啊笨蛋 又想要パオーン不行 再這樣下去會做出啥我也不知道喔
- 瑪爾是可愛系的 但是穿著這種エロ（色情）系的服裝 會產生怎樣的化學反應呢 好期待
- 「唉斗、那就是所謂的求婚？プロポーズ？」（外來語 就是英文的求婚）


## 00020_WEB/00000_『押し掛け』ならぬ『押し売り』女房/00100_第九話～前往骑士团之后被认定成为勇者了～

- バギンッ！（破裂的聲音）
- そう言って周りを見回すが、この場に居る全員が口をあんぐりと開けて固まっていた。


## 00020_WEB/00000_『押し掛け』ならぬ『押し売り』女房/00110_第十話～-总觉得很可疑所以逃跑了～

- 「えっと⋯是開玩笑的吧」
- （原句：『遣わせ給え丶遣わせ給え』）
- （原句：『遣わせ給え丶遣わせ給え。神よ丶勇者を遣わせ給え』）


## 00020_WEB/00000_『押し掛け』ならぬ『押し売り』女房/00120_第十一話～因為暗殺者襲擊而來所以反過來幹掉他們～

- （（でろーん這詞找好久 居然是指五月病萎靡不振的樣子⋯最後就直接用軟癱））
- ばちゅんっ。（聲狀詞 就⋯類似爆開來的聲音）
- ドガンッ！（爆炸聲）
- キッ（聲狀詞）回頭看到女人的表情被勾起了嗜虐的性格
- 何かにぶつけないとやっていられなかった。


## 00020_WEB/00000_『押し掛け』ならぬ『押し売り』女房/00130_第十二話～在王城觐见了王～

- 護衛是十字路城騎士團一番隊，襪子（譯：嘛⋯⋯華爾茲ワルツ）隊長率領的部隊。
- 「那，那個，實際上脫襪寧（托瓦寧トワニング）團長要我轉交一封信」


## 00020_WEB/00000_『押し掛け』ならぬ『押し売り』女房/00140_第十三話～久违的享受了米饭～

- 就是和国際象棋、將棋類似的智力遊戲。似乎叫閃電戰棋（ブリッツというらしい）。果然因為有魔法的概念，玩法也有點不同。
- 「へえぇ⋯感覺像是夢一樣的地方呢」


## 00020_WEB/00000_『押し掛け』ならぬ『押し売り』女房/00150_第十四話～去王都市场看看～

- 「初次見面。承蒙桑塔格侯爵閣下的賞識擔任本館的管理，杰克・梅森（ジャック・メイスン）。請叫鄙人杰克」
- 烏斯（ウーツ）大叔的話，毫無顧忌地就會說出哥們話。
- 「對不起了，小姐。謝謝啊。喏，把薩克森（ザクソン）抱起來，走吧」
- 「啊，歡，歡迎歡迎！這、這是王都爾芬（アルフェン）冒険者公會！」
- 「那，那麼您就是那個，『巨魔（トロール即前面的巨人）粉碎者』的大志先生嗎？這，難怪⋯⋯」
- 而且削薄之後確實能做成とろろ昆布（食品）。米飯配合とろろ昆布的話飯團也能做出來。夢想蔓延開了！


## 00020_WEB/00000_『押し掛け』ならぬ『押し売り』女房/00160_第十五話～在奴隶市场买了奴隶～

- 從來到埃利阿魯多（エリアルド）至今為止在卡倫狄魯王国度過的這段時間裡我感覺不太可能有人與人之間的戰爭，不過印象裡森林中的魔物之類的也並沒有入侵過人類的發展區域。
- 面目全非的原暗殺者，芙拉姆・佛魯賽斯（フラム・フォルセス）在那裡。


## 00020_WEB/00000_『押し掛け』ならぬ『押し売り』女房/00170_第十六話～踏踏实实地商谈～

- 鼓著臉生氣的瑪爾稍稍用力的抓著黑鐵架。（ドヤ顏がムカついたのでマールには少々力を込めてアイアンクローをかけてやった）


## 00020_WEB/00010_大氾濫を乗り越えろ！/00180_第十七話～不知怎么接受了神谕～

- 寫著佩瓏（ペロン）防具店裡，板金鎧，ラメラーアーマー（機翻：金色的機宜裝甲，我也不知道是什麼），皮甲，鎖子甲，各種各樣的鎧甲排列在狹窄的地方。
- 他以店主利茨茨（リッツ）自稱。佩瓏（我去，第一次翻成沛龍還覺得自己翻的好霸氣）是他的老婆的名字，現在正在裡面的工房裡面工作。
- 「啊！？你有說什麼嗎？我已經四十多歳了哦！連像我這樣的矮人都沒見過的人比原來要少了十倍以上哦（うすらデカ過ぎ，少，１０倍以上，意譯過來就是，，，很少）」
- 離現場最近的村子像是離這裡坐馬車要兩個小時路程的叫做比艾特（ビエット）的農村。


## 00020_WEB/00010_大氾濫を乗り越えろ！/00250_第二十四話～豬頭人的军势驱散了～

- ククク，這種樸素的協商準備的大人的愛好的傢伙啊。
- 「『うおおぉぉぉぉぉっ！』」
- 「おらぁっ！」「喂啊！」
- 「キツかっ了啊」


## 00020_WEB/00010_大氾濫を乗り越えろ！/00260_第二十五話～-强给的第二公主～

- 「げほっ！ごふっ！ごふっ！」
- 察覺到好像カリュネー公主挨近過來的反應告訴我。
- ぐおお，我的小太陽不停的鬧著。可能是精力劑的關係吧。
- 那樣說了的瞬間，我的背後的門バァン」的一聲開了。
- 「ぐぬぬ！你是那裡來的笨蛋啊！為什麼我要的男人你比我先做了的！」


## 00020_WEB/00010_大氾濫を乗り越えろ！/00270_第二十六話～陷入自我的厌恶～

- 確實，未遂結束了相反的立場的話ブチ斷的。
- 瑪爾深深嘆息吐、在我的額頭ペシン的敲了一下。
- 「ピヨピヨ」「ピヨピヨ」
- 聽到的叫聲，是「ピヨピヨ」的叫。
- 從存儲取出生麥撒在地上。「ピヨピヨ」一邊說一邊在啄著。感覺被治癒了。
- ヒタヒタ接近的腳步聲。


## 00020_WEB/00010_大氾濫を乗り越えろ！/00280_第二十七話～万全的准备～

- ビキッ，發出的聲音令空氣凍結。
- 啊イエェェェェェ！？為什麼！？為什麼只有內衣！？
- 「ぐぬぬ，宛如惡魔的耳語一樣。」{男主}


## 00020_WEB/00010_大氾濫を乗り越えろ！/00290_第二十八話～大泛滥开始了～

- 「シュゥゥゥーー！用極大爆破射黑暗球。」
- 「超！エキサイティン！」【這個是原文，真不知是甚麼意思，網上找到是類似彈珠的遊戲。有空會上個圖。】
- 「ヒャッハー！到了掙錢的時候喲！」{某人}


## 00020_WEB/00010_大氾濫を乗り越えろ！/00300_第二十九話～邂逅了憧憬的存在～

- 「もう！真的很擔心啊！？」{瑪爾}
- 「YES SIR！YES SIR！」{男主}【原文：イエス！マム！機翻是耶穌，媽媽】


## 00020_WEB/00010_大氾濫を乗り越えろ！/00310_第三十話～在战场上大闹了～

- 奇美拉一樣的魔物站在眼前。【奇美拉=キマイラ】
- 「SORRYAR！」{男主}【原文：そぉいやぁ的發音就是SORRY AR】
- 「hyaaaahhaaーーー！」{男主}【ヒャァァァッハァ】


## 00020_WEB/00010_大氾濫を乗り越えろ！/00320_第三十一話～深入了大泛滥的谜团～

- 「げはっ⋯⋯くそがはっ！げほっ」{男主}
- 「げふっ（吐血），錯過時機，就是因為這個緣故嗎？」
- 《グオォォォォォォッ！》【迷之聲】
- 「しゃらくせぇ！！」
- 啊！？和那個黑獅子辛苦的戰鬥，但是素材一個也不掉啊！只是水平（Lv）提高了兩個⋯⋯ギギギ。


## 00020_WEB/00010_大氾濫を乗り越えろ！/00330_第三十二話～不知不觉魔王了～

- 也想製作鞭子之類的蛇腹劍，或者突破王（パイルバンカー）鑽頭等浪漫的武器也都想做的，不過素材啦、工作原理啦、這個那個的問題也有許多。


## 00020_WEB/00010_大氾濫を乗り越えろ！/00340_第三十三話～與獸人的各位相遇了～

- 這樣一想，就開始在意了。確實那個村是叫比艾特（ビエット）村這個名字的，那麼。


## 00020_WEB/00010_大氾濫を乗り越えろ！/00350_第三十四話～前往了兽人的村～

- 雪莉走靠近不了，所以雪莉的分也由卡蓮交給她。卡蓮トテトテ走向雪莉交給糖吃後，回來到我的手申直能到達的範圍的。
- 角有不可思議的溫暖，碰耳朵會癢癢的嗎，ピコピコ的耳朵動了。這是什麼呀，這個可愛的生物。
- 為什麼，是全人類的財產。モフモフ欣賞是當然的行為嗎。愛拯救了世界。
- 「むぐぐぐぐ，不能理解吧！」


## 00020_WEB/00020_目指せ、モフモフ王国。/00360_第三十五話～兽人村庄的支援决定了～

- 後面的兩條烏黑的身體是什麼異樣的細長的手腳的魔物。發出令人煩惱的笑聲」ウヒョウヒョ」（uhyouhyo）笑著。
- 「畜生爆ぜろ！」{休伊}


## 00020_WEB/00020_目指せ、モフモフ王国。/00370_第三十六話～决定向媳妇儿商量～

- 「我才不管呢。完全駁回」（原文：「俺大成してますしおすし。完　全　論　破」）{男主}
- 「ぐぬぬ⋯⋯」（啞口無言的狀態）{男主}
- 最普遍使用的是馬，但是稱為ランドランナー的大型鳥和稱為チャリオット大型爬行動物等也被使用著。
- 「哈哈哈，興奮吧波季（ポチ）。看，有你喜歡的肉骨頭火鍋啊！」
- 「誰是波季，ざけんなてめふぼぁっ！？」
- 「味道呢，只覺得快要死的味道？Bokee（ボケェッ）」{孫}


## 00020_WEB/00020_目指せ、モフモフ王国。/00380_第三十八話～在未开化的森林遇上～

- 穿過抑郁和蒼茂的密林出現了一個小小廣場，我的眼前剛才的鱷魚頭一樣的魔物在廣場上橫隊展開了。」ガバッ（下巴）」和下顎打開的深處有純白的光芒閃爍著光輝四射。
- 「フハハハハ！無駄無駄ァ！」（fuhahahaha！浪費浪費ａ！）
- 這一定是那個啊，好像很エロ哦。試著打聽吧！我試著聽了吧！
- 「ドーモ，蜘蛛、人類＝聖。勇者。」
- 『うぇえぇぇぇぇぇぇぇぇっ！？』
- 「ぐぬぬ」（表示被人戳了痛處、啞口無言的狀態）


## 00020_WEB/00020_目指せ、モフモフ王国。/00390_第三十九話～在天空自由飞翔了～

- 《シャアァァァァァッ！》（shaaaaaaa）
- 晚餐後，洗完澡後在臥室對八岐大蛇的毒的話題果然生氣了。フヒヒ，サーセン。（是表示向對方小傻瓜謝罪的樣子的詞語。）
- 如何如何，做過頭了啊。てへぺろ（吐舌）
- 這麼說著從存儲器裡取出玳瑁糖給你。【玳瑁糖=べっこう飴，看官有更好的譯法嗎？】
- 再填埋心裡的護城河之後就可以要求奉獻祭品吧。ククク（奸笑聲），我的毛茸茸作戰計劃確保了順利的開始。
- カリッ、カリカリッ、ボリボリボリ。【孩子們追逐喧嘩的聲音】
- 「イヤッホォォォォーーー！」


## 00020_WEB/00020_目指せ、モフモフ王国。/00400_第四十話～那个终于发现了～

- 「ハフッ、ハフハフっ！ハムッ！」{食野的聲音}
- 由於大量的購買，免費的附上甜酒和味醂一瓶。ひゃっほい（Hyahhoi）
- 「ええぇぇぇぇぇっ（啊啊啊啊啊啊啊）！？」{芙拉姆}
- 「ドーモ（Domo），大志＝太陽。瑪爾死神」（原文：「ドーモ、タイシ＝サン。マールデス」）


## 00020_WEB/00020_目指せ、モフモフ王国。/00405_第四十一話～えいえんは、ありました～

- 真是的，這就是所說活著時的匆忙吧（こんなんだから生き急いでるとか言われるんだろうなぁ，再求賜教）
- 之後，芙拉姆為了拿到瑪爾衣服的尺寸，而對瑪爾的身體進行了測量，反過來，因為有對芙拉姆測量的經驗，對與芙拉姆相比自己沒有的地方（瑪爾云），只能死死盯著了。（求：自分にはないデッドウェイト（マール談）を揉みくちゃにしたりするのを眺めていた。）
- 和卡倫狄魯王国不同的是，街上的獸人數量比較多。精靈（工口夫）也能看見，十字路城武器店店主一樣的ケットシー一族也能看見。（ケットシー什麼鬼，毯子？毯子一族？）


## 00020_WEB/00020_目指せ、モフモフ王国。/00430_第四十三話～勇者王的决斗要开始了～

- 「就是這樣.ティナ，過來這邊」
- 技能：劍術５+ 格闘３ 弓術３ 風魔法４ 光魔法３ 魔鬥術４ 身體強化３ 騎乗３ 禮儀作法１ 交渉術２ 危險察知１ 氣配察知２ 調理２ 王族のカリスマ（威）
- 啊─　－剛才那BB響起來的鬥氣是王族のカリスマ（威）技能啊。對了，那個劍術５+是什麼鬼啊，５+哎５不是最高級嗎。果然，看起來很不妙啊。


## 00020_WEB/00020_目指せ、モフモフ王国。/00440_第四十四話～向着未来前进～

- 狼的話，讓デボラ點了點頭・這三個人是村子裡的領袖人物・人員的選擇讓他們來的話，應該無問題吧。
- 滿臉寫著不明白的ヒューイ桑・我把物資全部收進寶物箱・上次拿到的物資足夠五十人一個月的量，這次的２０倍・也就是一千人哪。
- 「那個ビエット村の人們現在在新市街道那邊重建並生活著，只有バイソン氏等數名的老人在旁邊的村落的樣子，然後之後的消息就沒有了」
- 佩隆桑的話點燃了我心中黑暗的部分。我臉上自然的露出笑。リッツ氏和ニタリ都會因為我的笑容而嚇得發抖吧。
- 「クロスロード向密斯克洛尼亞王国方向的道路測算試驗呢」


## 00020_WEB/00020_目指せ、モフモフ王国。/00460_第四十五話～把老婆带到新家（森林）里去～

- ぺしぺし拍著我的大腿的瑪爾說著。因為感覺很舒服，我想著事的臉，表情很複雜。
- 總之，第二天要去拜訪アルケニアの里決定了。今天就好好休息吧
- 誒，アルケニア一樣的異形也沒問題嗎？
- 十字盧德的公會的大叔和ウーツ的大叔也是，都有兩個老婆的吧。看來這是這邊的習慣了。
- 在轉來轉去的時候，看到アルケニア的房子，這些房子的結構好像都只有一半在地上，一半地下的樣子。
- 雖然外表只是普通的短弓，但是通知鑑定的結果是《アルケニアンボウ（優秀）』鑑定眼的結果為什麼這麼細致，優秀的話說個優秀不就好了。


## 00020_WEB/00020_目指せ、モフモフ王国。/00470_第四十六話～渐渐的按计划行事了.(注里面的美里子就是美佳子-　-我讨厌翻人名)～

- 再次進行アルケニアの里的轉移
- 。從那裡到亞的里為止⋯⋯啊啊，獸人的村到アルフェ
- 「在之前殺掉的ヒュージフォレストリザード的燻肉應該還有吧」
- カレン把緹娜抱住，把腦袋擠進我的摸頭殺裡・突然被抱住的緹娜在一瞬間的驚訝後恢復了顏色並笑了起來・這樣被摸頭殺的被抱的溫暖的圖在陽光下現著。
- 稱號：獸人 村娘 至高のモフモフ
- 賞罰：なし


## 00020_WEB/00020_目指せ、モフモフ王国。/00490_第四十七話～SAN値がピンチになりかけました～

- 名字：受肉した意識集合體
- 「難道說，是フルバースト嗎？」（這是什麼鬼，大腦怪？）


## 00020_WEB/00020_目指せ、モフモフ王国。/00510_第四十八話～色々覚悟を決めることにしました～

- 然後我的行為相對的，被螞蟻醬要求損害賠償・賠償內容就是肉・要提供相應份量的肉出來・幸好在大泛濫的時候，我所捕獲的龍肉啊.ヒュドラ的肉啊之類的還有餘下很多.，那就提供吧。
- 「『『『問題無いであります。さぁさぁ』』』」
- 『『『『ヒャッハー！新鮮な肉であります！』』』
- 「『あーっ！？』」
- 用著很高興的聲音回答的少女女僕メイベル在我面前擺放著早餐。
- メイベル給我踩了背，啊呀，馬殺雞就是好啊。
- 名稱：ミスリルダガー


## 00020_WEB/00020_目指せ、モフモフ王国。/00530_第四十九話～开发会议～

- クスハ的短劍是最難做的。設計是保護刀的，沒有護手的
- 力的話，則能展開更為強大的屏壁・嘛，クスハ（精靈）本身的
- 羊妹子的カレン（蓮）和狐妹子的シェリー（雪莉）的希望
- 希坦應該是完全性的戰士型的印像・這和クスハ基本不同的意味・結果還是使用的不至於出錯的不朽的魔法刻印。
- 「休息會兒後，要到クスハ那邊去。要把調查好的情況和


## 00020_WEB/00020_目指せ、モフモフ王国。/00540_第五十話～領地開発を始めることにしました～

- トロール一隻就有金幣３０枚・也就是銀貨３００.小孩百人６０天的伙食費都有多的。實際的教員的工資，文具購買都還有多餘的。


## 00020_WEB/00030_その名は『勇魔連邦』/00510_第五十一話～准备～

- 他是ケイジェイ=ガイ.在樹海的川之民的代表者的兒子，作為代理人跟了過來・作為這次鬼人族相關交涉的中間者。
- アルケニア的裡，雖然個體強但數量低・螞蟻之里雖然數量多，但個體能力低・在目前發展都不高的。川之民周圍有強力的魔物所以發展也受限制。
- 「啊，アルケニア和鬼人族的事情考慮起來果然啊・還是很麻煩啊。」


## 00020_WEB/00030_その名は『勇魔連邦』/00520_第五十二話～在开始开发的领都内散步～

- 我一開口，現場監督的半人馬（ケンタウロス）的女人踏著蹄音跑了過來。確實這是黛博拉的親信一樣的傢伙嗎？名字是什麼來著？說起來沒有聽說過。
- 對露出不安的表情轉向這裡的半人馬（ケンタウロス）的女人，我笑了。現在的我一定是浮現出大膽的笑容吧。
- 明明是小雞仔（ヒヨッコ）以下的新手領主，還裝什麼了不起的樣子，我自己也一邊面無表情一邊說著高見。
- 補充石材順便確認了城牆的建設進度之後，我和半人馬（ケンタウロス）的女人──是叫麗莎（リサ）這個名字──分別，在中央水塔附近，回來了。
- 這個地方建立這樣的店的是叫ベンジャーノ=パルミアーノ的商人。二十六歳，單身男性。個子有點矮，但絶對不是軟弱。就是所謂的粗中有細的傢伙。茶色的頭髮剪短了，臉不是帥哥但還算有魅力。
- 今後發展無疑是超好的地理位置上店沒有？對這奇怪的邀請ホイホイ地過來了是有著這樣膽量的傢伙。本人說是商人的直覺起了作用，鑑定眼睛上看到擁有《直覺》的技能，所以恐怕是技能的恩惠。」


## 00020_WEB/00030_その名は『勇魔連邦』/00530_第五十三話～嫁が不貞腐れたのでデートに誘いました～

- パルミア的雜貨店之後要去哪裡，稍稍考慮了一下・現在領地在現在的領土都在其他的地方的時候，首先的建設結束的臨時住宅區，工程中的畜力池和運河，食品和其他資材的集成場和，後面是領主館和我們的公館──啊啊，建設中的城牆以外的農地區劃和訓練場也有。
- 今天的午餐是雞蛋和マッスルパイソン的蛇肉湯及マッドボア為原料的牛排・海藻的醃菜及麵包和吐司。
- 雞蛋是領地開發最初就引入的東西・在城牆內建設了雞窩並進行管理的前提下・每天都能有新鮮的雞蛋.マッスルパイソン和マッドボア是在領地周圍進行狩獵的魔物.マッスルパイソン是全長１５米以上的大蛇（肉好吃麼─　　─）
- マッドボア像牛一樣大的野豬・比起說是狂豬，不如說是泥豬・雖然是只動物卻意外地可以使用土魔法・還能放出泥彈・以及讓對手道路上出現泥濘進行妨害・但不出意外，肉也好吃。
- 一邊說著，一邊向瑪爾和チラリ瞄過去・就像挑釁一樣，啊，完全就是挑釁了吧。
- 這兩周的時間裡，開發的進程以及新娶的老婆等的原因，和瑪爾相處的時間減少太多了。像蓮，雪莉等不能出手的尚且不說・楠葉啊.シェリー等需要和他們盡快處好關係所以增加了相處。


## 00020_WEB/00030_その名は『勇魔連邦』/00540_第五十四話～国境の街に到着しました～

- 大劍模式全長含柄160CM長・和ツーハンテッドソード一樣的大型魔獸戰的時候以想定的方式進行製作的・之前那個噁心的觸手怪的時候要是有它就好了・那時候那恐怖的長度現在想起來還是好辛苦・重量和長度就能將體勢破壊掉・雖然我的體重沒有變化・（那麼多奶你還沒有瘦─　─）
- 當然，這個身份證肯定是正式的啊，我的家名可是記錄著モロ這個名字哦。卡倫狄魯大泛濫時候出來的勇者大人。大志米斯巴大人的姓哦。（有正式身份證，但也有冒険者卡的意思）


## 00020_WEB/00030_その名は『勇魔連邦』/00560_第五十六話～ケンタウロス達に喧嘩を売ってみました～

- ティダ這樣的小孩子不說，在那以上年齡的半人馬們對於這種事實也是表示認同。大家稍稍有所動搖。


## 00020_WEB/00030_その名は『勇魔連邦』/00570_第五十七話～決闘を始めることにしました～

- 「由傳統方法決定勝負，向トーガ前進！」
- トーガ是啥米？我望向瑪爾，瑪爾搖著頭。啊，她也不知道啊。
- 「大志殿可能對於半人馬的傳說不太了解，我來說明一下。トーガ呢，是作為半人馬傳統的一種決鬥方法。分為五種項目，由雙方都同意選擇的三種進行對決」
- 「哈，哈。哈，喝得好啊。怎麼樣，クミン的奶製作的乳　酒哦」
- 「クミン，很美味哦！」


## 00020_WEB/00030_その名は『勇魔連邦』/00590_第五十九話～慌しく撤退することになりました～

- 【スキルポイント】２０４ポイント（スキルリセット可能）
- 【名前】タイシ＝ミツバ　　【等級】７３


## 00020_WEB/00030_その名は『勇魔連邦』/00600_第六十話～都の名前を決めました～

- 【スキルポイント】１８９ポイント（スキルリセット可
- 【名前】タイシ＝ミツバ　　【等級】７３
- 但是，接合劍有一部分是クリスタル的素材，普通的奧里
- 順便說一下，這邊這種草叫加護草或是ガイナグラス・在
- 「這是安全第一的神銀和メイン素材的原因」
- 吧・ケイジェイ都擔心得到我這來抱怨了］
